有冇人今晚響尖沙咀畀人捉住影相？

同朋友食完飯響條街吹水，突然有中年女人走埋嚟話要影相，我初頭以為係幫佢哋揸機影，就話好，點知係同我哋影。
果下真係反應唔切而冇拒絕到，就畀佢哋捉住影咗張相，又話咩做啲正能量嘅事，另外都有個朋友畀佢哋影咗。

之後諗返越諗越奇怪，唔知佢哋影嚟做乜 後尾咁啱又有朋友經過尖沙咀，都遇到有班人係咁捉住人影相。

有冇人知究竟咩事

推

拍youtube?

我都唔知 但剩係見到佢哋影相，唔覺有人拍緊片，仲要捉人影相嘅都係中年人

屈你支持國安

多謝你支持國安法

唉屌，諗返都覺得自己on9，但果下真係load唔到

遲啲係咪華記正撚樣、鳩鳩香港果啲19 page見到自己

我都影咗 屌
比你講到有啲不安

[注意!!] 尖沙咀有一班中年呀姐呀叔係咁偷拍同搵人自拍

推到多啲人睇到

之前係咪又係有類似嘅事？
又係話乜鳩正能量嘢

舉中指囉

cls

有冇戴口罩咁影？

有呀，叫做好少少但都好可疑 唔知佢用嚟做乜

[注意!!] 尖沙咀有一班中年呀姐呀叔係咁偷拍同搵人自拍

#68 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

可能真係呢單

香港昨日迎來國安法實施後首個「全民國家安全教育日」，全港各區舉辦了形式多樣、豐富多彩的活動。「全民國安．家安．同心匯─全民同心大拼圖活動」昨日在港島、九龍、新界三個會場同步進行，吸引大批市民參加，各區會場都一度出現排隊人龍。市民或自選照片或現場自拍，紛紛留下今屆「全民國家安全教育日」的個人專屬回憶，更希望透過活動，表達眾人同心一致維護國家安全、守護美好家園的願景。由市民照片拼接而成的「同心匯」拼圖壁，活動結束後將移師添馬公園展覽。\大公報記者 李亞清、許詠妍、解雪薇（文、圖）

from 大公

今次仆街了

下次一聽親啲咩"正能量"就醒目啲啦
無啦啦掛係口邊嘅多數都唔多正常